其實嘉頓雜餅都幾好呀

起碼夜晚肚餓有野咬下 大大罐又可以食好耐
好過鮑魚麵啦

臨過年咪撚提啦

夜晚食狗糧不如食丁麵

年年 最好味個啲一早食哂
垃圾個啲真係。。。。。留番下年食

妹吓妹吓

話說有次拎嘉頓餅返學校餵狗
隻狗聞一聞之後走左
要餵返四洲餅先食

真正既狗也不屌

要煮咁麻煩
嘉頓雜餅一伸手就有

邊款好味 邊款垃圾？
好耐無收過

點解唔買狗糧餵

你真係天生就係垃圾

其實我覺得幾好食
係咪我味覺有問題

嘩 乜咁講野ga

我印象中係普通餅味 無話好好食 但又唔係好難食

味道冇問題
但永遠食唔哂嘅無力感將呢罐野升華到另一個地步

大陸造

其實唔差既 不過個問題係多得滯

狗都話唔撚食呀

食膠兜多過餅縮水成咁我屌你老母

是撚但啦屌
垃圾邊撚個會理啫,係你先買咋

我都覺得幾好食
利申：廢青

樓豬講得好

過完年我拎d嘉頓雜餅黎同你換藍罐

話好食果d我祝你收親都係嘉頓雜餅，
永無翻生之日。

ps:dllm仲有兩罐上年放到依家